因此，雖然我們將與我們的客戶一起慶祝這場流行病的結束，但我們仍將意識到它對人們產生了巨大的影響，並將在我們的營銷中考慮到這一事實。營銷簡報：廣告執行官和營銷人員說，本屆奧運會“失去了光彩”|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2021年7月27日|迪吉德
他會花這段時間想象他將要見到誰，以及他將如何全力以赴，體貼周到，善待遇到的任何人。我們的生活需要更多的仁慈：讓我們把143天定為國定假日，以紀念羅傑斯先生的遺產|格雷格·貝爾和瑞安·雷澤夫斯基| 2021年5月21日|時間
我本應該更加體貼，承擔更多的責任。我是個壞狗主人。別像我一樣|凱特·西伯| 2021年5月11日|戶外在線
廣告商的業務正在與流感大流行作鬥爭，而廣告商的網絡也希望做到體貼周到“異常年”：在今年的電視前期市場中，機構高管預計業務將恢復正常|蒂姆·彼得森| 2021年5月10日|迪吉迪
雖然與服務器進行短暫的無遮罩交互的風險可能很低，但專家表示，當他們走近你的桌子時，你仍然應該戴上面具，以示體諒。我應該在外面戴口罩嗎？專家們對各種情況進行了權衡|趙愛玲| 2021年4月22日|華盛頓郵報
多年來，兩人加強了聯繫，現在克勞斯認為愛潑斯坦是一位“親密”和“體貼”的朋友。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
她有一副甜美、溫柔的嗓音，顯然她是一位受過教育、非常體貼的年輕女士。蓋伊·塔利斯在查理·曼森牧場的家中|蓋伊·塔利斯| 2014年10月31日|每日野獸
一位（任何種族的）勤奮的醫生為一位複雜的病人提供了仔細、周到的護理。奧巴馬醫改將如何打擊黑人醫生| Daniela Drake | 2014年5月26日|每日野獸
我通過電子郵件收到的一份呼籲確實要求兒童穿衣服，但上面說：“在送衣服時要考慮周到。”印度洪水後一些災難慈善機構的毫無意義| Dilip D'Souza | 2013年6月26日| DAILY BEAST
“體貼周到”：這不是我在早前的一場災難後可以用來形容自己的話。印度洪災後一些災難慈善機構的無意義| Dilip D'Souza | 2013年6月26日| DAILY BEAST
我不怕被壓垮，因為毫無疑問，如果你不體貼的話，你會永遠記住禮貌。祖先|格特魯德·阿瑟頓
我的首領一如既往地善良體貼，我向他傾訴了那些困擾我的想法。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
他接受了她說的話，眉頭一皺，點頭表示同意。希爾達|莎拉·珍妮特·鄧肯
傳統、禮貌、體貼、尊重權威人士的是中國的聖人。歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德
我想我可以拿我的情況冒險，去關心一個體貼小熊的人，去和他建立友誼。大衛·蘭納克，侏儒喬治·S·哈尼